今日嘅田地係唔係就係攬炒巴爭取嘅攬炒局面

認真問

咩叫咁嘅田地？国安大法好撚失禮你隻漢奸走狗？

一個人被撕破面皮後乜都做得出，更何況一個國家

係習總爭取返呢㗎

我課過金，上過街，send過email，做晒retweet國際線
我淨係知
眾籌嘅錢同stand with hk 分咗家
國安法拉晒所有留咗喺香港嘅手足
政治遊說之後比班左膠同民主黨影相集郵 遊遊吓遊咗拜登上台，大紀袁solomon 上神檯

咁到底攬炒咗未，街頭運動完埋，議會路線收皮，個個話一定會返嚟香港嗰啲撚屌去晒邊

你咪同香港攬炒，佢喺英國攬鈔

19年到今日幾多間中資回流喺香港cap水
扣到中共血咩？

喪屍ac都出埋
]

如果你覺得同中共攬炒成功機會唔細，咁你係白黐。
如果你認為攬炒成功機會唔細，仲要一兩年內做到，你係戇鳩。

n年前可以剪布之後議會已經唔係戰線啦清

我直情見唔到香港點攬炒中共
國安法出咗，中共蝕底咗啲咩
親共派個個笑出嚟，額手稱慶
被攬炒嘅就係面臨坐監嘅手足
上年條彌敦道，今年咪又係人來人往

諗返好似冇幾耐既事，原來全部都神棍，香港人命苦

日日都要出post先係連登仔

收皮啦 帶風向

成功打動國際線

We connected

攬炒嘅意思唔係政府官員、建制派世世代代留喺大灣區咩？

啫係不要問只要信 總有一日會支爆
咁同用念力抗爭有咩分別
有冇成效係會睇見

從來推返一個政權機會都係好細，尤其現代，政權有大量資源+科技。

一開始就國籍passport戰線，做政治遊說
唯一戰績係令林鄭用現金？拜登上台之後重會唔會跟風大家心知肚明
國際金融中心要攬炒，迫中共取消一國兩制
另一邊廂財經台日日抽IPO，國安法出咗之後仆街嘅得民主派同手足

連登仔駁唔到第一時間起底搵野屈毛先

民主黨自食惡果

True

所以我永遠唔買港股，就算我明知短其內中共一定用盡力抗議。
但最低限度依家有唔同國家救生艇計劃，bno又有5+1。

咁請問樓主有咩高見，要做咩先最好呢咁